揸公司車炒左洗唔洗賠

返左幾日工
揸公司車自炒 花左同凹左少少
想問下係咪要自己出錢整返同賠錢
但返工前無簽過合約